軍隊同警隊要分開 否則人民會變成國家嘅敵人

將軍隊同警隊分開係有原因
前者係為國家同其敵人戰鬥
後者係服務同保護人民
但當軍隊變成兩者嘅時候
國家嘅敵人好大機會會變成人民

There's a reason you separate military and the police. One fights the enemies of the state, the other serves and protects the people. When the military becomes both, then the enemies of the state tend to become the people.

香港

共產黨注定收皮

唯一出路係香港獨立